Goal.com之森巴足球打J時間

各位點睇，畢竟連我都未識曬下面所有巴西人
求賜教輕力屌
究竟吹大咗定點？
馬些路上榜但冇a22 7:1慘劇都可以揚名
插水王屁馬對我黎講同插花王丹尼冇分別

白必圖 卡卡 06年10年啲四重奏 國王阿奴 羅賓奴

不過 比利白比利大細哨李維連奴醫生都出咗黎都算公正
只係巴西太多人

排名如下

1比利
2小鳥加連查
3大哨
4醫生蘇格拉底
5白比利薛高
6細哨
7 82巴西之法卡奧
8 獨狼羅馬尼奧
9 尼馬
10 渣仙奴？ jairzinho
11 卡富
12 迪迪
13 托斯唐 Tostao
14 李維連奴
15 比利 時期右後衛 carlos alberto torres
16 綠豆鞋帶卡路士
17 李華度
18 馬些路
19 keeper claudio taffarel
20 gerson

竟然冇kaka?

始終卡卡真係唔太突出
對比起82巴西 98巴西

尼馬狗 排名不分先後架化?

錯 正正係有分

漏咗 鄧加依類防中務實型球員

卡富捧過兩次世界杯
巴西出場最多紀錄 都頭十不入？

唔知點計
人氣又唔係 盃數又唔係

你去YouTube睇下加連查嘅片，根本係華倫西亞踢右翼時嘅踢法 呢種踢法喺60年代居然做到比利之下嘅第二人

我響94 98果代先開始睇
加連查多數係晃一晃再爆落底再左腳或右腳傳中多
但cut入去都有能力 唔一定無腦傳中